西貢男留遺書 獨立屋天台長褲吊頸亡

西貢一名54歲男子留下遺書，於大網仔路近大環村一獨立屋內，以長褲吊頸死亡。

警方昨晚8時04分接獲途人報案，指懷疑有人於大環村一獨立屋暈倒。警員接報到場，發現事主於天台一房間以長褲上吊，當場被證實死亡。

警方於現場檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

天堂冇共產黨

睇錯天文台台長吊頸亡

巴打要驗一驗眼

大交合

rip

西貢獨立屋都要死

可以係租既

喺巴士大大聲笑咗出嚟